理大真係仲有手足呀

屌 可以點幫佢地 手足唔係condom

睇唔到

阿Sir 又話冇人

[投票]黑警攻入polyu 救唔救手足

仲有廿幾人呀

仲有最少20人

究竟堅定流架？堅既話要救人喎

會否被搜出來?

開哂記者會啦